其實做完預辦登機係咪要去機場再印張機票出黎

啫係我上網做完預辦登機，之後拎住預辦登機既code再去機場印返張實體機票出黎先可以入閘？
假如冇任何寄艙行李

推一下

如果唔bag drop
拎住個qr code就直入
臨上機前俾佢望下本passport就得

可以唔洗

唔洗,除非你無上網啦,就算無都有機印返

一定要印機票
機票可以係SMS SD去你手機既QR CODE，自己屋企PRINT同去到機場叫佢PRINT都得

日本返見過有人係直接用電話show QR code, 但條友1個人hold 住全家4個QR code, 咪咪摩摩搞咗好耐

歐洲嘅廉航好似一定要印出黎, 無印又收你錢, 好似係?

唔同公司
唔同機場
有唔同做法

普遍機場都要印

中華航空
香港機場

官網一定有寫

中華航空電子登機證
中華航空於2012年3月26日起，推出電子登機證服務，旅客經由華航網站、CI Mobile APP 辦理預辦登機(eCheck-In)手續後，可在手持式行動裝置(如智慧型手行動電話)上收到電子登機證，以此通過安全檢查和移民署並登上中華航空飛航之航班。

直接show qr code就得
登機前會叫名check passport

因航用手機登機證就得

唔係，如果冇埋到check in櫃檯，入到禁區閘口要去到閘口櫃檯比地勤人員更新證件，先可以入去，唔係話show 下passport就得

利申 做緊地勤

中華好似要喺gate換埋紙bp

機票定登機證呀

多數就咁入就得
入到去地勤會叫名 check passport

如果你要寄倉其實地勤多數都會幫你print 返紙登機證

所以結論係唔洗自己print

預辦登機有咩用
試過預辦登機條隊仲耐